覺唔覺得生暗瘡最辛苦唔係痛腫紅暗瘡印

最辛苦係驚俾人笑俾人問候
聽日仲要返工
我好大壓力

嘩 你塊面做乜搞成咁

唔知點解啊好焦慮啊

全家得我一個識生暗瘡
可能我係執返來嘅

完全明白
以前高中兩年塊面一直生住幾粒石頭瘡
一年幾都未好返 直頭唔敢見人 想死
有次差d想用刀割爆佢算

我每次都好後悔用手即佢地

石頭瘡冇膿頭想擠都擠唔到 仲要一擠就更加紅
紅到好似小丑咁 真係好仆街

暗瘡印同暗瘡冇分別 一樣唔想有

啲印望落去好似成塊面爛曬
好嘔心

我以前都試過
個排生到眉心中間唔掂都痛到仆街
後來去藥房買左支叫快治十號既野
搽少少就唔會痛
過一排唔理就會消腫
各位巴絲有咁既問題可以試下